電話轉台

黎緊電話約滿，要轉台啦，每月大約用8-10gb,想用4g,請盡情sale我吧

你要講5G呢到啲連登仔同推銷佬先會走埋黎應你
你要4G呢到啲連登仔係唔會理你或者串你
因為佢哋用緊4G唔想你阻住佢

買數據卡
280蚊100GB夠你用10個月

錯台呀